頭先去左剪頭髮

個洗頭妹 洗洗下頭 問我邊到痕
係咪暗示緊啲咩

佢問我d水夠唔夠 我都未試過 點答佢好

屎忽痕